有冇人記得有個post話佢呀媽帶咗個女人返屋企

個樓主話佢呀媽帶咗個40歲還俗痴線女人返屋企
啱啱想睇返但個post被刪咗有冇人知下文？

啱先諗起發現無左
有無人知下文？